柴油車一問

想問遲啲政府係咪會收緊柴油車廢氣排放要求？定已經收緊左？
因為過幾個月想換新車，考慮緊柴私
如果收緊既話係咪會少左車款？

7月1之後先收

申利:同樓主一樣想買柴油車

睇另一個post話又改左12月先收

求detail

10月1
但其實通過未？？

10月1前呀 但係要訂依家好訂啦
等車都3-4個月

買車一定考慮柴油
燃氣費平太多

原來要咁耐
諗住日本車1個月就有

屋企人買左日本車2月製
今日都未拎得
仲要等多2星期
我諗你預2個月穩陣

歐洲車就起碼3-4個月
你睇下有冇現貨快d仲好